留下遺書 14歲少女油麗邨墮樓昏迷送院不治

一名14歲少女留下遺書後，清晨在油塘油麗邨墮樓，昏迷送院後不治。警方正調查事件。

事發於清晨4時52分，女事主在油麗邨卓麗樓高處墮下，傳出巨響，昏迷倒臥地上，現場遺下血跡。

警員接報到場，事主昏迷被送往聯合醫院治理，其後被證實死亡。警方於現場檢獲遺書，初步調查相信從一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1563549/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E7%95%99%E4%B8%8B%E9%81%BA%E6%9B%B8-14%E6%AD%B2%E5%B0%91%E5%A5%B3%E6%B2%B9%E9%BA%97%E9%82%A8%E5%A2%AE%E6%A8%93%E6%98%8F%E8%BF%B7%E9%80%81%E9%99%A2%E4%B8%8D%E6%B2%BB

Rip

咩事

rip

遺書寫咩好重要

RIP

唔係又一個掛⋯

RIP

各位巴絲打要振作堅強啊, 千祈唔好有呢D念頭

rip
咁細個自殺已經係個問題
希望啲人積返啲口德唔好人身攻擊

因咩事都好，呢個社會令一個14歲小妹妹自殺已經好有問題

14歲⋯唉
rip

油麗邨係警察宿舍

RIP...

住咁耐都唔知

警察會唔會改遺書㗎

推

卓麗樓公屋黎

關唔關事都好，依加嘅社會環境同氣氛真係令人好易令人唔開心，大家多啲關心身邊嘅人
願逝者安息

油麗係公屋...
唔好亂講屈人係POPO家屬啦

google下先comments
唔好亂講嘢

fake news

又走左一個.....

好心你地啦 一見有人自殺就想利用你 卑唔卑鄙啲

RIP
大家都唔好做傻事啊

一個都不能少

無論係咩原因都好，RIP

屌你老母
blocked

唔好亂估

2士

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

屌你老母，縮返入你老母個閪度啦

是未手足都好，rip

公屋黎

大家係咪咁三分鐘熱度？

發夢記得有好多油麗邨既後生仔幫手塞東隧

你無撚野呀？

唔係你老母出嚟做 生咗你出嚟咩？

又話一個不能少

屌你 唔好鳩噏, 油麗邨公屋嚟㗎
我就係住喺裏面

14歲

各位戰友唔好再自殺啦

咩原因?

油麗邨係公屋多腥移民啫 油翠嗰邊先係狗屋

RIP

屌撚哂班 藍絲/撐政府既人既老母
你地用下你個死人港豬腦諗下你地14歲做緊咩
究竟呢個政府有幾不公義先令到一班咁後長 其實可以放個暑假既學生府黎抗議

好撚無力，各位兄弟姐妹如果頂唔順想死，可唔可以搵人傾下偈，俾個機會自己，俾個機會大家

你把口好撚陰毒

係油美

Anyway RIP

願逝者安息

屌

油塘人加油！ 別輸給暴政

最嬲既係呢幾年一直有好多年輕人因為各種原因輕生
而政府卻視而不見

遺書寫咩

又冇人話呢個係自己人

你老母失業？

咪亂up啦屌你老母
負皮，封鎖，單機啦想帶風向嘅傻仔

大家要加油，背後好多老中青支持你地架！
唔好放棄生命！勝利在望！

唉香港

遺書寫咩？

喃嘸阿彌佗佛🙏🙏🙏

點解呀
真香港人應該要一齊走落去架

要死嘅唔應該係你

係政府同班popo

RIP

你老母做雞日日排隊比人屌

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

等原因

生命誠可貴 留得青山在

唔好啦rip

rip妹妹

......

唔好啊

唔係講好咗贏咗要一齊慶祝咩

油美苑呀傻鳩

我哋一定會出埋你份力，爭取、抗爭埋落去

RIP絲打

唉 好無奈
R.I.P

14歲.....
Rip

no!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有11個差佬負評左

屌你老母 你入番你老母比狗屌果個閪到啦

唔該唔好拎人死黎作新聞
因住收尾幾十年

屌你老母

點解

屌你老母試下唔撚好9up
公屋嚟架柒頭

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問倉井空(會員#289560)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

不恥黑警父所為，輕生以示抗議

香港人 撐住

rip,好驚又有一位手足。。。

你冇嘢下化？

rip
希望啲小朋友唔好睇唔開

咩原因

我地要齊上齊落 一個都不能少

小妹妹

r.i.p.

後生仔女頂住呀

班狗都未自殺，唔好咁蠢

有咩睇唔開都搵隻狗陪

唔好再咁，唔好再有人死
死嘅真係唔應該係你哋

狗屋一定係苑字尾

14歲咋

不論係咪同路人
香港依個國際大城市 有14歲少女跳樓
都係政府有問題啦

驚藍絲家長收埋遺書。

你老母做雞 生撚到你咁撚樣
真可悲

有呢啲念頭唔係問題
你咁講
講到唔開心係錯咁

哎。。。

RIp
我就係住裏面 今朝有警察㩒鐘問屋企齊唔齊人

咁似沙蛇嘅

咩事......14歲女應該係追星拍拖無憂無慮既年紀
RIP

rip
無論係原因，依個城市真係好有病先會令14歲少女自殺

係把口咁臭 因住有報應呀

rip 因咩事都好

R.I.P

BTW,可唔可以唔好利用人地既死，都唔知係咩原因自殺

香討廢老式回應

唉

絲打RIP

我附近..

唔好啊
真係夠了

點解咁多後生死點解咁多狗官都未死

唔好啊，你地全部都唔可以有事嫁
倦你地可以抖下，做鍵盤戰士唔緊要嫁
就算屋企人唔明白，我地都會撐你嫁

唔撚比死呀！！！！！

除左家人主動搵記者公開遺書內容，黑警一定唔希望公開死者既遺書

咪撚on9啦
緊係唔係
你新移民扮香港人？

😭😭😭😭😭

No

有啲人真係好仆街
之前個幾單
見到有個識但已經無聯絡嘅人
話自殺係自作孽
呢啲人真係要屌哂佢全家

14歲就諗死...
究竟呢個社會有幾絕望先會逼到啲小朋友咁
啲大人仲要食花生咁話抗壓性不足..舊時乜乜乜
我屌曬佢地老母

唔係掛

點解要咁做，你係唔係唔記得仲有一班手足同你奮鬥

單機啦仆街

City of suicide Rip

痴撚線 有幾黑心先可以講得出D咁撚仆街嘅野

拍爛檔收嗲啦屌你老母

林奠殺手兇手

Rip 大家唔好一唔開心就諗住死呢個方向

急需澄清喎師兄

肯定又係關黑警事

RIP
希望係狗仔女黎

起底 負評 block 上一頁

五毛 可block

Rip 😭😭

我屌你老母啦 你就係

公屋黎 講嘢之前google下

喃嘸阿彌陀佛

香港真係好大問題 小學生中學生大學生老師專業人士廢老社畜自殺
而仲有一堆人係睇唔倒

14歲人生都未真正開始

14歲。自殺絕對唔係一件好事，唔好因為啲咁嘅事而輕生。
該死嗰個唔係你，係林奠！

唔好呀

屌你老母 就係有你呢D人亂9up成日做fake news 搞亂大家 憎警察都唔係咁做呀仆街

你邊撚隻眼見到上面有人話用呢單野做文章?

一定要知遺書講咩
一陣黑警又亂報

除左你我睇左13頁都睇唔到有人提反送中三隻字喎

如果遺書比人改成示威者迫害警察，可以好大鑊

一諗起自殺要比啲警犬掂，就唔想自殺了

R I P

公屋黎架警察宿舍
我都係入面架
咪亂講呀
說好的齊上齊落呢？

雖然唔識你呢位街坊但都rip

RIP
雖然唔知關唔關事，但而家發生左咁多野相信有好多人都係產生左啲負面情緒同壓力，有咩唔開心記得即刻同身邊嘅人講

rip
願我們天國相見

關唔關反送中事？

唔好做傻事， 有好多人撐你地！

咩事都好啦...rip

呢個社會真係有病

又係公屋

有深黃firend老豆係狗 唔好咁啦

願安息

14歲咋屌
rip

黑警

唔敢報遺書內容 食撚屎啦

身有屎阿

心痛

咁細過

14歲。。。。
當年自己14歲做緊乜鳩